但係......又會想大洗牌想要普世價值......

有班人好搞笑

覺得住公屋唔應該裝修，拎綜援唔應該開冷氣，得閒就訴諸情緒話女人係雞南亞就係賊，任何人工作犧牲都係well paid...

但又會祈求有得大洗牌財富均分，想自己住既社會追求到普世價值...

其實諗個世界應該咩氣候之前，不如先諗諗自己既價值觀係建構緊一個乜野世界

仲有對同性戀者既態度

對動物既態度

都好值得反思

因為無女會搞到心理扭曲
點解有啲女會肯同人玩3p都唔肯俾毒撚拖下手

五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

唔好報復係社會度

唔係分別問題，係心態問題，點解要唯死天下不亂？

因為好似大富翁咁
啲地都俾人霸曬
你又無錢
基本上點行都死
呢個時候你就會希望搞亂個局重新玩過

呢班人階級觀念極重
佢地想洗牌唔係因為要普世價值
係因為在上位者冇自己份
係出於自私
如果上到位分分鐘仲極權同打壓其他弱勢勁過而家班人

一路最怕都係呢樣野

認同佢地現實上係俾人打壓，但佢地打壓返人既時候會唔會比今日打壓人嘅人更加癲...

仲成日話咩咩妹係雞

簡單一句憎人富貴嫌人貧 其實唔使等洗牌 依班人一邊仇富 一邊恥笑比自己差嘅人 搵20k笑18k

你啱

其實係咪五毛嚟,一日到黑開負面post

呢架有咩值得你開正能量感人post

不過分分鐘搵18k嗰條友只係帳面份人工就18k,但原來ALL IN投資咗ASIC礦機賺緊180k

死窮鬼洗極都只會係死窮鬼

香港人要上始終離唔開炒賣

我都做咗其中一份子

呢個真

支那人習慣感染力極高